[{"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/experiencias/gestion-comunidades/exp_g_001.webp", "imgAlt": "Taller para empresas: Innovacion y Trascendencia con Responsabilidad Social", "title": "Taller para empresas: Innovacion y Trascendencia con Responsabilidad Social", "text": "\u00danete a esta experiencia empresarial centrada en di\u00e1logos significativos y relaciones s\u00f3lidas con stakeholders. ", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "experiencia-detalle/exp-g-001.html", "linea": "Gestion de comunidades", "categoria": "experiencia-detalle/exp-g-001.html", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz", "codigo": "exp-g-001"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/experiencias/gestion-comunidades/exp_g_002.webp", "imgAlt": "Taller para Comunidades: Liderazgo Conciliador y Construccion Proactiva", "title": "Taller para Comunidades: Liderazgo Conciliador y Construccion Proactiva", "text": "Participa en nuestro taller sobre gesti\u00f3n proactiva del territorio. Fortalece el compromiso para el bienestar del entorno.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "experiencia-detalle/exp-g-002.html", "linea": "Gestion de comunidades", "categoria": "experiencia-detalle/exp-g-002.html", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz", "codigo": "exp-g-002"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/experiencias/gestion-comunidades/exp_g_003.webp", "imgAlt": "Mesa de Dialogo para Empresas y Comunidades", "title": "Mesa de Dialogo para Empresas y Comunidades", "text": "\u00danete a nuestra Mesa de Di\u00e1logo Empresas y Comunidades, haremos din\u00e1micas y actividades para definir compromisos.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "experiencia-detalle/exp-g-003.html", "linea": "Gestion de comunidades", "categoria": "experiencia-detalle/exp-g-003.html", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz", "codigo": "exp-g-003"}}]