[{"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/experiencias/bienestar/exp_b_001.webp", "imgAlt": "Taller de Proposito: Reconectando con su Ra\u00edz", "title": "Taller de Prop\u00f3sito: Reconectando con su Ra\u00edz", "text": "\u00danete al Taller de Prop\u00f3sito, explora valores, pasiones y fortalezas para manifestar tu prop\u00f3sito y alinearlo con la organizaci\u00f3n.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "experiencia-detalle/exp-b-001.html", "linea": "Bienestar", "categoria": "", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz", "codigo": "exp-b-001", "logo": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/pais.webp"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/experiencias/bienestar/exp_b_002.webp", "imgAlt": "Taller de Liderazgo Integrador", "title": "Taller de Liderazgo Integrador", "text": "Descubre los diferentes estilos de liderazgo, comprendiendo las virtudes y aptitudes de cada uno, para liderar equipos diversos e inclusivos.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "experiencia-detalle/exp-b-002.html", "linea": "Bienestar", "categoria": "", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz", "codigo": "exp-b-002", "logo": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/pais.webp"}}, {"card": {"imgSrc": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/experiencias/bienestar/exp_b_003.webp", "imgAlt": "Programa Acelerando Emprendimientos con Proposito", "title": "Programa Acelerando Emprendimientos con Pr\u00f3posito", "text": "Reconoce talentos y desbloquea habilidades relacionales, comunicacionales y emocionales,\u00a0para potenciar tu prop\u00f3sito emprendedor.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "experiencia-detalle/exp-b-003.html", "linea": "Bienestar", "categoria": "", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz", "codigo": "exp-b-003", "logo": "https://raw.githubusercontent.com/Pais-de-Raiz/imagenes/main/Fundaciones/pais.webp"}}]